1903 goda nojabrja 6 dnja zasvidetelstvovan batrakski dogobor po mõznuju zemlju meždu Mihkelem Moggom i Eduardom Bauman soglasno podannomu imi pismennomu dogovoru hranilištšemusja pri delah k aktovoi knig.
                   Predsedatel: J. Soiewa.
                      pisar Sepp.
